男人小便應該瞄住邊度屙？

係屎塔裡面既水定係屎塔裡面既邊？

情況1 會造成聲音好老尷
情況2 有機會濺出界

真男人唔會去屎塔屙囉
喺街，去尿兜
喺屋企，去窗邊

我個口

明白， 射尿兜定射邊？

女人個口

明白， 射尿兜底去水位？

有冇仇人張相?

前排見有人開post講

有隻蚊癡係度嗰度

地板

條女個口

又block多件